［N展 Asso］Space同Hkcc點揀好？

想知道space入面競爭係咪好大？
英文唔差係咪揀space會好啲？
兩者升u比率比較？

Sorry for 1999 好多問題想問希望各位巴打指點下迷律

不過都唔該巴打先

想讀咩eng? Ive都係一個選擇

Engine讀hd 一定要讀ive

HKCC for sure
Space狗不屌

ive hd 好過asso
升學做野都正又夠專

太空工程包你落唔返地球

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

Poly HD

見你咁好禮貌
以我所見我身邊比較多hkcc，冇乜space
所以我估hkcc好啲
利申：ust engine, 真係估計架咋

agger

唔好入space

Civil或者mech，其實如果一心讀civil係咪Ive比較實際？ 因為兩間asso都偏comp多
Anyway感謝巴打

其實係想讀asso駁ugc>hd，但都多謝巴打先

願聞其詳

其實hd又真係實際d 但想asso駁ugc拎翻個degree先

多謝巴打忠告

搞埋正經野先再join，少我一個唔少既

多謝巴打意見

有求於人，禮貌係應該既 感謝巴打意見
啱啱都問左位ust engine師兄，同巴打講既都大致相同

去我開既po睇

engine的確ive好過所有asso

ive civil啦 , asso 上番civil超難，gpa收好高，最驚你升唔到civil mech,又升唔ugc, 嘥2年時間又嘥錢

asso升到u多， 升唔到u仲更加多

冇錯，就算升唔到u，hd都可以做backup

agger, ive civil 唔升u做ae都有18k，asso唔升u=一無所長

civil呢2年有冇咁高就難講
但係講升u,poly都收唔少ive仔

Space ,因為hkcc個升學率呃人
我今年year2 , gpa3.6都無offer

Hkcc又派Grade
Space啲呀sir好似同你有仇
完全killer
偷睇過某份功課全engineering科人既分
1個A，幾個B，過百個c

睇完巴打個post，再上hkcc同space個programme structure睇一睇有答案啦
感謝巴打

其實asso如果上唔到ugc<<<<<hd呢個道理我都好明白
但其實淨係2左中文，其他唔差，已經下定決心背水一戰，所以點都一定要搶翻個degree翻黎
但都好感謝巴打忠告

我要做升到個個

兩間一鳩樣，揀間近既
利申hkcc AENG

多謝巴打意見 我會好好再諗下

多謝巴打先 但你報左邊間

過百個c

ive hd都okspace?不了

我係佢同學，過百份c+拎b-算執到

點會呀 我身邊好多人拎A range喎
其實大家都係咁讀咋喎
利申 HKUSpace HDEng，今年落地球

不過可能YR2情況唔同，咁我唔知了

印度佬同mp3喎
我都落地球
不過身邊得幾個落得返
Hkcc啲frd就全入返poly

加油
有冇打算retake?
兩樣都係博一博，但係retake成本低好多

Nom jupas真係hkcc玩曬

3.14engine仔都要食水泡科n手飯

Retake都有考慮過，但語文科同maths econ唔同
如果浸左12年都浸唔透，再浸多1年恐怕都唔容易
而且下年加埋範文，風險大左
自己數理比較好，所以希望隱惡揚善

兩邊都讀過 不過唔係工程
Hkcc>space

多謝巴打先
Between多謝咁多位巴打好感動

反而想問poly civil hd 定 hkcc engine好啲